[終極勸世文] 有關今日 6月21號

今日
6月21號
點都出咗嚟先

7點趕唔到？要中午先可以到？夜晚放工先嚟到？
唔緊要 實等你
點都出咗嚟先

今日有事嚟唔到？有屋企人要照顧？實在嚟唔到？
唔緊要
請你幫手同身邊嘅親朋戚友講今日6月21號 金鐘幾時都需要人

嚟緊嘅你地
小心安全 帶好裝備 以防萬一
互相幫助
真係真係 冇時間再分化

有咩事 touchwood
大家執生

萬事小心
陣間見

反對修訂逃犯條例
要求全面撤回修訂
林鄭下台 黑警交人

我愛香港

推爆佢

大家繼續團結
嚟victory會再近一大步

大家路過嘅
懇請你地推下post 同埋其他6.21嘅post

互相打下氣
我地都係自己人 都係向同一個目標抗爭緊

最後 希望大家繼續熱愛香港
大家繼續為自己發聲
守護我地嘅未來

加油香港人

今日希望再次見到每一個你地！！！

反對修訂逃犯條例

never forget 烈士

幫幫手
金鐘需要我地
香港需要我地
未來需要我地

pish

人數好重要！

希望大家可以繼續用自己嘅方法去幫香港

share嘢又好
親身到場又好

請大家繼續關注呢件事

今日幾點嚟都唔緊要

當然
越早越好

但係大家都明白大家有責任喺身

總之都係嗰句
點都等你
嚟咗先

推一推

唔好唔記得推其他6.21嘅po呀

推

推上熱門比更多人見到

反送中

猶豫緊嘅你

放心
大把人會喺現場照住你
包括我

出咗嚟先

今日係烈士嘅頭七
大家嚟之前可以去pp以自己嘅方式去悼念烈士
烈士為香港人完完全全地付出咗自己
我地 永遠 永遠 永遠 都唔可以忘記烈士
May you rest in peace

大家今日出嚟啦
我地需要你

Push

繼續推呀

on my way啦

大家今日點都出咗嚟先呀
出唔到嘅 繼續幫手宣傳下

多謝大家熱愛香港

以防萬一
大家都係帶好裝備
萬事小心
唔好中暑
真係好撚熱

Folks, keep fighting

See you guys later

出來呀大家

黎緊了

大家萬事小心
幫得就幫
最緊要顧掂自己先

推呀
反送中

加油

push

要求全面撤回修訂方案

林鄭月娥下台以及落地獄

黑警放人
全面撤銷義士嘅控罪
發誓永不追究

港府唔好再侮辱香港人智商

停止一切分化
大家目標都係一樣
事到如今 各有各做啦
總之就今日金鐘見

加油各位手足

自己香港自己救
唔好奢望其他國家嘅人幫手
有就當然最好 萬分感激

但係 呢刻
大家首先要出咗自己嗰份力先

陣間見
嚟唔到嘅 繼續宣傳

推!陣間見

一路搭車出嚟一路推

never forget烈士

感謝你

萬事小心
守護香港啊！！！！

需要你地每一個人！

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

推 唔好又半途而廢呀香港人

Gathering all Linden Chai and Ko-ng Lui!!!
At Admiralty
Right now !!!

冇錯呀

林鄭睇死我地今日少人出嚟
睇死我地善忘
睇死我地屈服喺霸權下面

所以
大家出嚟啦

其實之前你地唔係話學 黃背心咩
死守一兩日會好快消耗鬥志
好似返工放工咁
夜晚走人第日/隔幾日又去
地點又可以跟政府定

推 香港加油

出黎啦 屌你老母 自由閪

講真
我都唔知
呢幾日太多唔同嘅資訊周圍飛
但係呢刻我會去金鐘先
希望你都可以嚟

唔好搞黑警後面哦

推 大家小心

麻煩大家繼續推推po！

唔班衝唔衝
今日去金鐘
團結呀大家

出黎一齊勇武！

是撚但啦 總之去咗金鐘先啦

切勿袋住先

堆

帶多件衫換

帶毛巾
退熱貼
補充電解質

唔撚好中暑
小心自己安全

Pish

無錯，可以黎既都黎
anytime
深信會愈夜愈多

PUSH

出緊

推呀！！！

Push sorry 依家先出黎

今日衝定唔衝，大家都係戰友，記住不割蓆不篤灰不分化。
小小建議，大家做文宣就係想抓住民意。所以一陣就算衝，都要有理有據先衝，最好唔好主動使用暴力，免招話柄。
我自己認為一陣政總集合齊人後，召開廣場會議，動議拉隊去警總集會，黑衣靜坐。今日警總唔會關門嘛，就係警總外不停播放濫權影片，分化文職警，聚焦民意一齊去追究黑警責任，要求成立獨立調查委員會！
(如果人多，就坐係馬路集路都無問題架！）

唔好sorry！
最緊要人到
等你

唔理衝唔衝
而家出金鐘

go

推呀 一陣下午到 香港人真係加油啦今次

幫推

我愛香港

一陣見，香港人

香港人要一鼓作氣唔好鬆懈呀

快啲出嚟！

《金鐘事態概況目測》

截止尋日下午5點，
市民嘅合理訴求，仍然未得到正面回應。
面對正苦懶得理鳩你嘅態度，
用合理但不合作形式去催請，係勢在必行。

為響應公海呼籲，我哋呢班大學生，
會喺21號朝早九點開始，
不間斷為同路人提供最新、最準確嘅第一手警察動向，
令您行動靈活自如，能夠安身立命，變中求勝。

烈士絕不能枉死，
自問係香港人，請您打贏呢場仗，用勝利去祭奠英魂。

終點未至，未可中止。
自己香港，自己救。

現場情況 0738 6/21

等等我 八點半前到！

推～～～～

擁

團結一致！打好呢場仗

付出咗有可能贏 有可能輸
但係唔付出 就一定唔會贏

黃色雨褸烈士，我哋做埋你嗰份。

香港人加油

繼續推

up

Push
Add oil HKers!!

推！

推呀，唔會有夠人嘅時候

夢遊緊黎！！！

放工嚟 大家頂住

一個也不能少

要帶咩
第4樣野black bloc係咩黎？駛唔駛著黑衫？駛唔駛帶背襄？

唔理衝唔衝 今日去金鐘

推放工過黎 加油 撐住！

push!

puhs

手足們加油！

推推

推推推

決戰時刻

I am coming

你和平：
冷處理消耗民意
搵一日偷偷開會
多人抗議就再暫緩
少人就直接通過
佢嘅成本只係一張通告 我地就係每次要幾萬人出嚟

你勇武：
我地政府警方都縮緊你都搞事
你係暴徒 佢地就出師有名
加上香港人善忘
瞄頭開槍 圍毆倒地呀伯 圍困中信示威者
全部唔記得哂
所以先會驚對方有位入
人地向你頭開槍，但好多人都仲驚緊比位人入

所以而家最好嘅方法係公眾唔討厭嘅「勇武」
但你一定要搞到佢 令佢生活唔好 逼佢回應

睇撚穿哂 咪當我地傻

總之咩都好, 出現係度就已經係表示一種態度!!!!

不如傾下策略啦...

嚟緊

credit to 月娥奔中絲打

就到啦

推 其他post睇到懷疑自己出去既用意

加油啊大家

加油 喺金鐘等緊大家

puch

推621